\begin{exercise}
  Usando a norma $\norm{\cdot}$ em $\reals^3$,
  o cone sólido oblíquo cuja base é o círculo no plano x-y de raio $3$
  centrado no ponto $(1,2,0)$,
  e cujo vértice é dado pelo ponto $(3,4,5)$
  é dado pelo conjunto
  \begin{equation*}
    C
    =
    \setsuchthat{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXXXXXXXXX}}}}
                {\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXXXXXXXXX}}}}.
  \end{equation*}
\end{exercise}
